V上緊，發達睇今晚

30000 GOGOGO

又執左10蚊